新疆拘留營被爆性侵婦女 歐洲議員促歐盟強力譴責

歐洲議會議員萊克斯曼今天表示，歐洲聯盟不能對新疆拘留營發生女性遭性侵、虐待事件保持沉默，呼籲歐盟外長發表捍衛人權的強力譴責。

新疆拘留營傳虐待婦女。中央社今天引據英國廣播公司（BBC）稍早報道，中國新疆地區關押維吾爾人和其他穆斯林少數族裔的拘留營中，經常發生女性遭性侵與性虐待。 報道稱，對此歐洲議員籲歐盟強力譴責。歐洲議會議員萊克斯曼今天表示，歐洲聯盟（EU）不能對新疆拘留營發生女性遭性侵、虐待事件保持沉默，呼籲歐盟外長發表捍衛人權的強力譴責。萊克斯曼表示，應該讓中國共產黨對犯下的罪行承擔後果。

美國國務院3日表示，中國在新疆犯下“違反人道罪和種族滅絕”指控，“這些暴行撼動良知，必須承受嚴重後果”。

據中央社說，斯洛伐克籍的萊克斯曼（Miriam Lexmann）今天在推特（Twitter）發文表示，歐洲聯盟對此不能保持沉默，呼籲歐盟外交暨安全政策高級代表何塞普·博雷利（Josep Borrell）鬚髮表有力的聲明。萊克斯曼是由全球19國國會議員合組的“對華政策跨國議會聯盟”（Inter-Parliamentary Alliance on China）成員，向來批評中國霸凌，2020年當中國威脅捷克參院議長維特齊將為訪台付出代價時，她力挺與台灣發展關係是所有國家的主權，無需請求中國同意，強調中國出聲威脅，是不可接受的行為也將適得其反。

中央社說，此外，對華政策跨國議會聯盟2月2日也呼籲各國應對相關違反人道罪和種族滅絕指控進行緊急調查。

歐盟: 人民B

快D簽中歐投資協定就真，個協定有要求中國要即時磅水投資歐洲 本身已經無錢，個投資協定同上年美國第一階段貿易協議個大爆買一樣好似幫中國其實害9佢，逼中共比錢等中共加速支爆

女權同護苗基金都失晒蹤

以下留言全部開放比連登仔屌左膠:

歐盟: 中國已經係好多問題讓步, 唔好以為協定可以解決所有(人權)問題
潛台詞: 中共比左好多著數我, 人權WFC

嘥9氣

歐盟一面話簽野，一面增兵去印太，同埋個中歐投資協定係拎共識搞唔搞中共

法國
對抗中國擴張 印度與法國強化印太夥伴關係

美日法海軍菲律賓海軍演 法國加入環印度洋聯盟

德國
德國首次公布「印太政策準則」 沉睡老鷹甦醒將積極參與亞太事務

加入對中國封鎖網 ！ 德國將派軍艦巡航印太

荷蘭
繼法德後荷蘭推出印太地區文件：強調促進歐盟內部討論

伊利沙伯女王號航母打擊群。。。艦艇還包括。。。荷蘭護衞艦埃費爾特森號

歐共：我地強姦啲中國幼幼當打和囉

歐盟：支那宜家真係做得好過份，但係我哋以前衰好多

唔駛緊張啦，好快到港女。

貪佢地平？

強力譴責

又譴責？譴責完佢係咪嚇到瀨屎啊

譴責但約照簽

歐盟: 西方強烈遣責呀

弊燈話ok就ok啦屌 繼續合作 咪講咁多呀 美共人唔鍾意

吹夠洗
之後照同中國合作

拜登都唔出聲啦
習大大嘅狗

維吾爾比人恰成咁，土耳其都唔出聲，你以後就唔好再話自己係突厥人大佬

條女張圖呢?
圖又冇...開咩po

蕭芳芳嗰個?